msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:361
msgid ""
"\"1-3\" is for segmentation at TCP layer, applying to the beginning 1 to 3 "
"data writes by the client. \"tlshello\" is for TLS client hello packet "
"fragmentation."
msgstr ""
"\"1-3\" 是 TCP 的流切片，应用于客户端第 1 至第 3 次写数据。\"tlshello\" 是 "
"TLS 握手包切片。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server.lua:103
msgid "0"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:94
msgid "1 Thread"
msgstr "单线程"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:101
msgid "128 Threads"
msgstr "128 线程"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1355
msgid "16"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:98
msgid "16 Threads"
msgstr "16 线程"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:95
msgid "2 Threads"
msgstr "2 线程"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:99
msgid "32 Threads"
msgstr "32 线程"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1208
msgid "360"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:264
msgid "360 Security DNS (China Telecom) (101.226.4.6)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:265
msgid "360 Security DNS (China Unicom) (123.125.81.6)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:96
msgid "4 Threads"
msgstr "4 线程"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:100
msgid "64 Threads"
msgstr "64 线程"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1342
msgid "8"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:97
msgid "8 Threads"
msgstr "8 线程"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:387
msgid "<font style='color:red'>"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:919
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1223
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1250
msgid "<font><b>"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:38
msgid ""
"<h3>Support SS/SSR/V2RAY/XRAY/TROJAN/TUIC/HYSTERIA2/NAIVEPROXY/SOCKS5/TUN "
"etc.</h3>"
msgstr ""
"<h3>支持 SS/SSR/V2RAY/XRAY/TROJAN/TUIC/HYSTERIA2/NAIVEPROXY/SOCKS5/TUN 等协"
"议。</h3>"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:159
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:185
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:219
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1335
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1348
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1361
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:182
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:208
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:243
msgid "<ul><li>"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/controller/shadowsocksr.lua:15
msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:177
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:200
msgid "AdGuard DNSCrypt SDNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/controller/shadowsocksr.lua:16
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:203
msgid "Advertising Data"
msgstr "【广告屏蔽】数据库"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:262
msgid "AliYun Public DNS (223.5.5.5)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:221
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:306
msgid "Alias(optional)"
msgstr "别名（可选）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:113
msgid "All Ports"
msgstr "所有端口（默认）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:39
msgid "Allow all except listed"
msgstr "除列表外主机皆允许"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:38
msgid "Allow listed only"
msgstr "仅允许列表内主机"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:150
msgid "Allow subscribe Insecure nodes By default"
msgstr "订阅节点允许不验证 TLS 证书"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:774
msgid "AlterId"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:141
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:172
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:143
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:164
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:195
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:229
msgid "Anti-pollution DNS Server"
msgstr "访问国外域名 DNS 服务器"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:124
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:205
msgid "Anti-pollution DNS Server For Shunt Mode"
msgstr "分流模式下的访问国外域名 DNS 服务器"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:242
msgid "Apple Domains DNS"
msgstr "Apple 域名 DNS"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:189
msgid "Apple Domains Data"
msgstr "【Apple 域名】数据库"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:237
msgid "Apple Domains Update url"
msgstr "Apple 域名更新 URL"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:233
msgid "Apple domains optimization"
msgstr "Apple 域名解析优化"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:249
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:255
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:32
msgid "Applying configuration changes… %ds"
msgstr "正在等待配置被应用… %ds"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/backup_restore.htm:133
msgid "Are you sure you want to restore the client to default settings?"
msgstr "是否真的要恢复客户端默认配置？"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:266
msgid "Auto Switch"
msgstr "自动切换"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:93
msgid "Auto Threads"
msgstr "自动（CPU 线程数）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:73
msgid "Auto Update"
msgstr "自动更新"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:75
msgid "Auto Update Server subscription, GFW list and CHN route"
msgstr "自动更新服务器订阅、GFW 列表和中国大陆 IP 段"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:708
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1395
msgid "BBR"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/log.lua:25
msgid "Backup and Restore"
msgstr "备份还原"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/log.lua:25
msgid "Backup or Restore Client and Server Configurations."
msgstr "备份或还原客户端及服务端配置。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:174
msgid "Baidu Connectivity"
msgstr "【百度】连通性检查"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:263
msgid "Baidu Public DNS (180.76.76.76)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:223
msgid "Base64 sstr failed."
msgstr "Base64 解码失败。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1034
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1044
msgid "BitTorrent (uTP)"
msgstr "BT 下载（uTP）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:100
msgid "Black Domain List"
msgstr "强制走代理的域名"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:449
msgid "Bloom Filter"
msgstr "布隆过滤器"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:84
msgid "Bypass Domain List"
msgstr "不走代理的域名"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/backup_restore.htm:31
msgid "CLOSE WIN"
msgstr "关闭窗口"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:266
msgid "CNNIC SDNS (1.2.4.8)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:709
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1396
msgid "CUBIC"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:832
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1040
msgid "Camouflage Type"
msgstr "伪装类型"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1311
msgid "Certificate fingerprint"
msgstr "证书指纹"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/check.htm:21
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/check.htm:27
msgid "Check Connect"
msgstr "检查连通性"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/checkport.htm:17
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/checkport.htm:23
msgid "Check Server"
msgstr "检查服务器"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:209
msgid "Check Server Port"
msgstr "【服务器端口】检查"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:76
msgid "Check Try Count"
msgstr "切换检查重试次数"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:71
msgid "Check timout(second)"
msgstr "切换检查超时时间（秒）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/check.htm:6
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/checkport.htm:6
msgid "Check..."
msgstr "正在检查..."

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:183
msgid "China IP Data"
msgstr "【中国大陆 IP 段】数据库"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:249
msgid "ChinaDNS-NG query protocol"
msgstr "ChinaDNS-NG 查询协议"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:225
msgid "ChinaDNS-NG shunt query protocol"
msgstr "ChinaDNS-NG 分流查询协议"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:88
msgid "Chnroute Update url"
msgstr "中国大陆 IP 段更新 URL"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:89
msgid "Clang.CN"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:90
msgid "Clang.CN.CIDR"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/log.htm:35
msgid "Clear logs"
msgstr "清空日志"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:163
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:186
msgid "Click here to view or manage the DNS list file"
msgstr "点击此处查看或管理 DNS 列表文件"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:390
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:921
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1225
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1252
msgid "Click to the page"
msgstr "点击前往"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:147
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:170
msgid "Cloudflare DNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:135
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:216
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:154
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:240
msgid "Cloudflare DNS (1.1.1.1)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:178
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:201
msgid "Cloudflare DNSCrypt SDNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/status.htm:20
msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据中..."

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:919
msgid "Configure XHTTP Extra Settings (JSON format), see:"
msgstr "配置 XHTTP 额外设置（JSON 格式），具体请参见："

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1093
msgid "Congestion"
msgstr "拥塞控制"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:706
msgid "Congestion control algorithm"
msgstr "拥塞控制算法"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/check.htm:18
msgid "Connect Error"
msgstr "连接错误"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/check.htm:16
msgid "Connect OK"
msgstr "连接正常"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:103
msgid "Connection Timeout"
msgstr "连接超时"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1236
msgid ""
"Controls the policy used when performing DNS queries for ECH configuration."
msgstr "控制使用 DNS 查询 ECH 配置时的策略。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:78
msgid "Copy SSR to clipboard successfully."
msgstr "成功复制 SSR 网址到剪贴板。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/backup_restore.htm:2
msgid "Create Backup File"
msgstr "创建备份文件"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1431
msgid "Create upload file error."
msgstr "创建上传文件错误。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1451
msgid "Current Certificate Path"
msgstr "当前证书路径"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:475
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:181
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:204
msgid ""
"Custom DNS Server (support: IP:Port or tls://IP:Port or https://IP/dns-query "
"and other format)."
msgstr ""
"自定义 DNS 服务器（支持格式：IP:端口、tls://IP:端口、https://IP/dns-query 及"
"其他格式）。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:149
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:172
msgid "Custom DNS Server for MosDNS"
msgstr "MosDNS 自定义 DNS 服务器"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:138
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:220
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:160
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:244
msgid "Custom DNS Server format as IP:PORT (default: 8.8.4.4:53)"
msgstr "格式为 IP:Port（默认：8.8.4.4:53）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:272
msgid "Custom DNS Server format as IP:PORT (default: disabled)"
msgstr "格式为 IP:PORT（默认：禁用）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:479
msgid "Custom Plugin Path"
msgstr "自定义插件路径"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:115
msgid "Custom Ports"
msgstr "自定义端口"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:102
msgid "Customize Netflix IP Url"
msgstr ""
"自定义 Netflix IP 段更新 URL（默认项目地址：https://github.com/QiuSimons/"
"Netflix_IP）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/backup_restore.htm:4
msgid "DL Backup"
msgstr "下载备份"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:124
msgid "DNS Anti-pollution"
msgstr "DNS 防污染服务"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:105
msgid "DNS Query Mode For Shunt Mode"
msgstr "分流模式下的 DNS 查询模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:261
msgid "DNSPod Public DNS (119.29.29.29)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1036
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1046
msgid "DTLS 1.2"
msgstr "DTLS 1.2 数据包"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1273
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1286
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1297
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1362
msgid "Default reject rejects traffic."
msgstr "默认 reject 拒绝流量。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:605
msgid "Default value 0 indicatesno heartbeat."
msgstr "默认为 0 表示无心跳。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1336
msgid ""
"Default: disable. When entering a negative number, such as -1, The Mux "
"module will not be used to carry TCP traffic."
msgstr "默认：禁用。填负数时，如 -1，不使用 Mux 模块承载 TCP 流量。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1349
msgid ""
"Default:16. When entering a negative number, such as -1, The Mux module will "
"not be used to carry UDP traffic, Use original UDP transmission method of "
"proxy protocol."
msgstr ""
"默认值：16。填负数时，如 -1，不使用 Mux 模块承载 UDP 流量。将使用代理协议原本"
"的 UDP 传输方式。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:183
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:206
msgid "Defines the upstreams logic mode"
msgstr "定义上游逻辑模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:186
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:209
msgid ""
"Defines the upstreams logic mode, possible values: load_balance, parallel, "
"fastest_addr (default: load_balance)."
msgstr ""
"定义上游逻辑模式，可选择值：负载均衡、并行查询、最快响应（默认值：负载均"
"衡）。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:428
msgid "Delay (ms)"
msgstr "延迟（ms）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:168
msgid "Delete All Subscribe Servers"
msgstr "删除所有订阅服务器节点"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:116
msgid "Deny Domain List"
msgstr "禁止连接的域名"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:62
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:70
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:78
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:37
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:257
msgid "Disable ChinaDNS-NG"
msgstr "直通模式（禁用 ChinaDNS-NG）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:151
msgid "Disable IPv6 In MosDNS Query Mode (Shunt Mode)"
msgstr "禁止 MosDNS 返回 IPv6 记录 (分流模式)"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:174
msgid "Disable IPv6 in MOSDNS query mode"
msgstr "禁止 MOSDNS 返回 IPv6 记录"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:196
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:220
msgid "Disable IPv6 query mode"
msgstr "禁止返回 IPv6 记录"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:568
msgid "Disable QUIC path MTU discovery"
msgstr "禁用 QUIC 启用 MTU 探测"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:750
msgid "Disable SNI"
msgstr "关闭 SNI 服务器名称指示"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:631
msgid "Disable TCP No_delay"
msgstr "禁用 TCP 无延迟"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:149
msgid "Dnsproxy Parse List"
msgstr "DNSPROXY 解析列表"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/backup_restore.htm:18
msgid "Do Reset"
msgstr "执行重置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/backup_restore.htm:131
msgid "Do you want to restore the client to default settings?"
msgstr "是否要恢复客户端默认配置？"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:229
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:253
msgid "DoT upstream (Need use wolfssl version)"
msgstr "DoT 上游（需使用 wolfssl 版本）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:415
msgid "Domain Strategy"
msgstr "域名解析策略"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:256
msgid "Domestic DNS Server"
msgstr "国内 DNS 服务器"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1070
msgid "Downlink Capacity(Default:Mbps)"
msgstr "下行链路容量（默认：Mbps）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:761
msgid "Dual-stack Listening Socket"
msgstr "双栈 Socket 监听"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1221
msgid "ECH Config"
msgstr "ECH 配置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1235
msgid "ECH Query Policy"
msgstr "ECH 查询策略"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:869
msgid "Early Data Header Name"
msgstr "前置数据标头"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:253
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:69
msgid "Edit ShadowSocksR Server"
msgstr "编辑服务器配置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:271
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:404
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:82
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server.lua:101
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:755
msgid "Enable 0-RTT QUIC handshake"
msgstr "客户端启用 0-RTT QUIC 连接握手"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:395
msgid "Enable Authentication"
msgstr "启用用户名/密码认证"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:62
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1465
msgid "Enable Auto Switch"
msgstr "启用自动切换"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1216
msgid "Enable ECH(optional)"
msgstr "启用 ECH (可选)"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:547
msgid "Enable Lazy Mode"
msgstr "启用懒狗模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1243
msgid "Enable ML-DSA-65(optional)"
msgstr "启用 ML-DSA-65 (可选)"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1380
msgid ""
"Enable Multipath TCP, need to be enabled in both server and client "
"configuration."
msgstr "启用 Multipath TCP，需在服务端和客户端配置中同时启用。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1316
msgid "Enable Mux.Cool"
msgstr "启用 Mux.Cool"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:94
msgid "Enable Netflix Mode"
msgstr "启用 Netflix 分流模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:542
msgid "Enable Obfuscation"
msgstr "启用混淆功能"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:455
msgid "Enable Plugin"
msgstr "启用插件"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:514
msgid "Enable Port Hopping"
msgstr "启用端口跳跃"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server.lua:84
msgid "Enable Server"
msgstr "启动服务端"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:525
msgid "Enable Transport Protocol Settings"
msgstr "启用传输协议设置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:617
msgid "Enable V2 protocol."
msgstr "开启 V2 协议。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:616
msgid "Enable V3 protocol."
msgstr "开启 V3 协议。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:248
msgid "Enable adblock"
msgstr "启用广告屏蔽"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:444
msgid "Enable the SUoT protocol, requires server support."
msgstr "启用 SUoT 协议，需要服务端支持。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:912
msgid "Enable this option to configure XHTTP Extra (JSON format)."
msgstr "启用此选项配置 XHTTP 附加项（JSON 格式）。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1098
msgid "Enabled Kernel virtual NIC TUN(optional)"
msgstr "启用内核的虚拟网卡 TUN（可选）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:335
msgid "Enabled Mixed"
msgstr "启用 Mixed"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:626
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1374
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1457
msgid "Enabling TCP Fast Open Requires Server Support."
msgstr "启用 TCP 快速打开需要服务端支持。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:423
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:430
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:658
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:669
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:796
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:118
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:125
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server.lua:122
msgid "Encrypt Method"
msgstr "加密方式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:116
msgid "Enter Custom Ports"
msgstr "输入自定义端口"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:78
msgid "Every Day"
msgstr "每天"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:83
msgid "Every Friday"
msgstr "每周五"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:79
msgid "Every Monday"
msgstr "每周一"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:84
msgid "Every Saturday"
msgstr "每周六"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:85
msgid "Every Sunday"
msgstr "每周日"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:82
msgid "Every Thursday"
msgstr "每周四"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:80
msgid "Every Tuesday"
msgstr "每周二"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:81
msgid "Every Wednesday"
msgstr "每周三"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:283
msgid "Expecting: %s"
msgstr "应为：%s"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:86
msgid "External Proxy Mode"
msgstr "分流服务器（前置）代理"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:135
msgid "Filter Words splited by /"
msgstr "命中关键字的节点将被丢弃。多个关键字用 / 分隔"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1200
msgid "Finger Print"
msgstr "指纹伪造"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1173
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1186
msgid "Flow"
msgstr "流控（Flow）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:233
msgid ""
"For Apple domains equipped with Chinese mainland CDN, always responsive to "
"Chinese CDN IP addresses"
msgstr "配备中国大陆 CDN 的 Apple 域名，始终应答中国大陆 CDN 地址"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:388
msgid "For specific usage, see:"
msgstr "具体使用方法，具体请参见："

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:520
msgid ""
"Format as 10000:20000 or 10000-20000 Multiple groups are separated by commas "
"(,)."
msgstr "格式为：10000:20000 或 10000-20000 多组时用逗号（,）隔开。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:88
msgid "Forward Netflix Proxy through Main Proxy"
msgstr "分流服务器流量通过主服务节点中转代理转发"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:358
msgid "Fragment"
msgstr "分片"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:374
msgid "Fragment Interval"
msgstr "分片间隔"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:370
msgid "Fragment Length"
msgstr "分片包长"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:361
msgid "Fragment Packets"
msgstr "分片方式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:374
msgid "Fragmentation interval (ms)"
msgstr "分片间隔（ms）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:370
msgid "Fragmented packet length (byte)"
msgstr "分片包长 (byte)"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:178
msgid "GFW List Data"
msgstr "【GFW 列表】数据库"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:106
msgid "GFW List Mode"
msgstr "GFW 列表模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:68
msgid "Game Mode Host List"
msgstr "增强游戏模式客户端 LAN IP"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:115
msgid "Game Mode UDP Relay"
msgstr "游戏模式 UDP 中继"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:69
msgid "Game Mode UDP Server"
msgstr "游戏模式 UDP 中继服务器"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:726
msgid "Garbage collection interval(second)"
msgstr "UDP 数据包片残片清理间隔（单位：秒）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:732
msgid "Garbage collection lifetime(second)"
msgstr "UDP 数据包残片在服务器的保留时间（单位：秒）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:107
msgid "Global Client"
msgstr "TCP 透明代理"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:108
msgid "Global Mode"
msgstr "全局模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:267
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:133
msgid "Global SOCKS5 Proxy Server"
msgstr "SOCKS5 代理服务端（全局）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server.lua:81
msgid "Global Setting"
msgstr "全局设置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:170
msgid "Google Connectivity"
msgstr "【谷歌】连通性检查"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:173
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:196
msgid "Google DNSCrypt SDNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:142
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:165
msgid "Google Public DNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:125
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:206
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:144
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:230
msgid "Google Public DNS (8.8.4.4)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:126
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:207
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:145
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:231
msgid "Google Public DNS (8.8.8.8)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-ssr-plus.json:3
msgid "Grant UCI access for luci-app-ssr-plus"
msgstr "授予访问 luci-app-ssr-plus 配置的权限"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:975
msgid "Gun"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:994
msgid "H2 Read Idle Timeout"
msgstr "H2 读取空闲超时"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:989
msgid "H2/gRPC Health Check"
msgstr "H2/gRPC 健康检查"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:366
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:835
msgid "HTTP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:839
msgid "HTTP Host"
msgstr "HTTP 主机名"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:844
msgid "HTTP Path"
msgstr "HTTP 路径"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:957
msgid "HTTP/2 Host"
msgstr "HTTP/2 主机名"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:962
msgid "HTTP/2 Path"
msgstr "HTTP/2 路径"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1029
msgid "Header"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1006
msgid "Health Check Timeout"
msgstr "健康检查超时"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:714
msgid "Heartbeat interval(second)"
msgstr "保活心跳包发送间隔（单位：秒）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:878
msgid "Httpupgrade Host"
msgstr "HTTPUpgrade 主机名"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:883
msgid "Httpupgrade Path"
msgstr "HTTPUpgrade 路径"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:289
msgid "Hysteria2"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:563
msgid "Hysterir QUIC parameters"
msgstr "QUIC 参数"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:107
msgid "IP Route Mode"
msgstr "绕过中国大陆 IP 模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1295
msgid "IP Stack Preference"
msgstr "IP 栈优先级"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:432
msgid "IP Type"
msgstr "IP 类型"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:242
msgid "If empty, Not change Apple domains parsing DNS (Default is empty)"
msgstr "如果为空，则不更改 Apple 域名解析 DNS（默认为空）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1223
msgid ""
"If it is not empty, it indicates that the Client has enabled Encrypted "
"Client, see:"
msgstr "如果不为空，表示客户端已启用加密客户端，具体请参见："

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:762
msgid "If this option is not set, the socket behavior is platform dependent."
msgstr "如果未设置此选项，则 Socket 行为依赖于平台。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1308
msgid ""
"If true, allowss insecure connection at TLS client, e.g., TLS server uses "
"unverifiable certificates."
msgstr ""
"是否允许不安全连接。当选择时，将不会检查远端主机所提供的 TLS 证书的有效性。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1415
msgid "If you have a self-signed certificate,please check the box"
msgstr "如果你使用自签证书，请选择"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:908
msgid "Import"
msgstr "导入配置信息"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:165
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:310
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:452
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:485
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:516
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:604
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:692
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:822
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:899
msgid "Import configuration information successfully."
msgstr "导入配置信息成功。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:982
msgid "Initial Windows Size"
msgstr "初始窗口大小"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:17
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:16
msgid "Interface control"
msgstr "接口控制"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:948
msgid "Invalid JSON format"
msgstr "无效的 JSON 格式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:902
msgid "Invalid format."
msgstr "无效的格式。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:153
msgid "KcpTun"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1475
msgid "KcpTun Enable"
msgstr "KcpTun 启用"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1492
msgid "KcpTun Param"
msgstr "KcpTun 参数"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1487
msgid "KcpTun Password"
msgstr "KcpTun 密码"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1481
msgid "KcpTun Port"
msgstr "KcpTun 端口"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:150
msgid "KcpTun Version"
msgstr "KcpTun 版本号"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:36
msgid "LAN Access Control"
msgstr "内网客户端分流代理控制"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:52
msgid "LAN Bypassed Host List"
msgstr "不走代理的局域网 LAN IP"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:60
msgid "LAN Force Proxy Host List"
msgstr "全局代理的 LAN IP"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:42
msgid "LAN Host List"
msgstr "内网主机列表"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:34
msgid "LAN IP AC"
msgstr "LAN IP 访问控制"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:129
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:210
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:148
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:234
msgid "Level 3 Public DNS (209.244.0.3)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:130
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:211
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:149
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:235
msgid "Level 3 Public DNS (209.244.0.4)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:131
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:212
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:150
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:236
msgid "Level 3 Public DNS (4.2.2.1)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:132
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:213
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:151
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:237
msgid "Level 3 Public DNS (4.2.2.2)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:133
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:214
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:152
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:238
msgid "Level 3 Public DNS (4.2.2.3)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:134
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:215
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:153
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:239
msgid "Level 3 Public DNS (4.2.2.4)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:144
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:167
msgid "Level 3 Public DNS-1 (209.244.0.3-4)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:145
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:168
msgid "Level 3 Public DNS-2 (4.2.2.1-2)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:146
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:169
msgid "Level 3 Public DNS-3 (4.2.2.3-4)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:378
msgid "Limit the maximum number of splits."
msgstr "限制分片的最大数量。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:22
msgid "Listen only on the given interface or, if unspecified, on all"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:348
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1469
msgid "Local Port"
msgstr "本地端口"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:141
msgid "Local Servers"
msgstr "本机服务端"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1104
msgid "Local addresses"
msgstr "本地地址"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/controller/shadowsocksr.lua:23
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:84
msgid "Loukky/gfwlist-by-loukky"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:83
msgid "Loyalsoldier/v2ray-rules-dat"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1248
msgid "ML-DSA-65 Public key"
msgstr "ML-DSA-65 公钥"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1380
msgid "MPTCP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1050
msgid "MTU"
msgstr "最大传输单元"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:61
msgid "Main Server"
msgstr "主服务器"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:862
msgid "Max Early Data"
msgstr "最大前置数据"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:378
msgid "Max Split"
msgstr "最大分片数"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:767
msgid "Maximum packet size the socks5 server can receive from external"
msgstr "socks5 服务器可以从外部接收的最大数据包大小（单位：字节）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1350
msgid ""
"Min value is 1, Max value is 1024. When omitted or set to 0, Will same path "
"as TCP traffic."
msgstr ""
"最小值 1，最大值 1024。 省略或者填 0 时，将与 TCP 流量走同一条路，也就是传统"
"的行为。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1337
msgid ""
"Min value is 1, Max value is 128. When omitted or set to 0, it equals 8."
msgstr "最小值 1，最大值 128。省略或者填 0 时都等于 8。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:335
msgid "Mixed as an alias of socks, default:Enabled."
msgstr "Mixed 作为 SOCKS 的别名，默认：启用。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:26
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:23
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:221
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:245
msgid "Muitiple DNS server can saperate with ','"
msgstr "多个上游 DNS 服务器请用 ',' 分隔（注意用英文逗号)"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:976
msgid "Multi"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:92
msgid "Multi Threads Option"
msgstr "多线程并发转发"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1316
msgid "Mux"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:253
msgid "NEO DEV HOST Full"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:252
msgid "NEO DEV HOST Lite"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/status.htm:10
msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:286
msgid "NaiveProxy"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:260
msgid "Nanjing Xinfeng 114DNS (114.114.114.114)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:132
msgid "Netflix Domain List"
msgstr "Netflix 分流域名列表"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:196
msgid "Netflix IP Data"
msgstr "【Netflix IP 段】数据库"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:99
msgid "Netflix IP Only"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:77
msgid "Netflix Node"
msgstr "Netflix 分流服务器"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:100
msgid "Netflix and AWS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:301
msgid "Network Tunnel"
msgstr "网络隧道"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:308
msgid "Network interface to use"
msgstr "使用的网络接口"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:710
msgid "New Reno"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:171
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:175
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:211
msgid "No Check"
msgstr "未检查"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/refresh.htm:21
msgid "No new data!"
msgstr "你已经是最新数据，无需更新！"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1447
msgid "No specify upload file."
msgstr "没有上传证书。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:382
msgid "Noise"
msgstr "噪声"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:462
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:834
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1020
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1032
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1042
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:218
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:223
msgid "None"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:112
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:120
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:129
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:138
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:146
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:158
msgid "Not Running"
msgstr "未运行"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:28
msgid "Not exist"
msgstr "未安装可执行文件"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/log.lua:27
msgid ""
"Note: Restoring configurations across different versions may cause "
"compatibility issues."
msgstr "注意：不同版本间的配置恢复可能会导致兼容性问题。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:461
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:497
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:139
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server.lua:133
msgid "Obfs"
msgstr "混淆插件"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:504
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:146
msgid "Obfs param (optional)"
msgstr "混淆参数（可选）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1089
msgid "Obfuscate password (optional)"
msgstr "混淆密码（可选）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:557
msgid "Obfuscation Password"
msgstr "混淆密码"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:552
msgid "Obfuscation Type"
msgstr "混淆类型"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:114
msgid "Only Common Ports"
msgstr "仅常用端口（不走 P2P 流量到代理）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:324
msgid "Only when Socks5 Auth Mode is password valid, Mandatory."
msgstr "仅当 Socks5 认证方式为 Password 时有效，必填。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:329
msgid "Only when Socks5 Auth Mode is password valid, Not mandatory."
msgstr "仅当 Socks5 认证方式为 Password 时有效，非必填。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:143
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:166
msgid "OpenDNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:128
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:209
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:147
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:233
msgid "OpenDNS (208.67.220.220)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:127
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:208
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:146
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:232
msgid "OpenDNS (208.67.222.222)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:109
msgid "Oversea Mode"
msgstr "海外用户回国模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:155
msgid "Oversea Mode DNS-1 (114.114.114.114)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:156
msgid "Oversea Mode DNS-2 (114.114.115.115)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:424
msgid "Packet"
msgstr "数据包"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:409
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:114
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:90
msgid "Paste sharing link here"
msgstr "在此处粘贴分享链接"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1119
msgid "Peer public key"
msgstr "节点公钥"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/reset.htm:14
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/reset.htm:23
msgid "Perform reset"
msgstr "执行重置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1012
msgid "Permit Without Stream"
msgstr "允许无数据流"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:243
msgid "Ping Latency"
msgstr "Ping 延迟"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1454
msgid "Please confirm the current certificate path"
msgstr "请选择确认所传证书，证书不正确将无法运行"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/reset.htm:5
msgid "Please fill in reset"
msgstr "请填写 reset"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:483
msgid "Plugin Opts"
msgstr "插件参数"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:536
msgid "Port Hopping Interval(Unit:Second)"
msgstr "端口跳跃间隔（单位：秒）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:519
msgid "Port hopping range"
msgstr "端口跳跃范围"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1123
msgid "Pre-shared key"
msgstr "预共享密钥"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1114
msgid "Private key"
msgstr "私钥"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:487
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:132
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server.lua:128
msgid "Protocol"
msgstr "传输协议"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:494
msgid "Protocol param (optional)"
msgstr "传输协议参数（可选）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:112
msgid "Proxy Ports"
msgstr "需要代理的端口"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1160
msgid "Public key"
msgstr "公钥"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1025
msgid "QUIC Key"
msgstr "QUIC 密钥"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1018
msgid "QUIC Security"
msgstr "QUIC 加密方式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:586
msgid "QUIC initConnReceiveWindow"
msgstr "QUIC 初始的连接接收窗口大小"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:574
msgid "QUIC initStreamReceiveWindow"
msgstr "QUIC 初始流接收窗口大小。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:592
msgid "QUIC maxConnReceiveWindow"
msgstr "QUIC 最大的连接接收窗口大小"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:598
msgid "QUIC maxIdleTimeout(Unit:second)"
msgstr "QUIC 最长空闲超时时间（单位：秒）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:580
msgid "QUIC maxStreamReceiveWindow"
msgstr "QUIC 最大的流接收窗口大小"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:176
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:199
msgid "Quad9 DNSCrypt SDNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1155
msgid "REALITY"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/backup_restore.htm:11
msgid "RST Backup"
msgstr "恢复备份"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/status.htm:7
msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1077
msgid "Read Buffer Size"
msgstr "读取缓冲区大小"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/reset.htm:5
msgid "Really reset all changes?"
msgstr "真的重置所有更改吗？"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:253
msgid "Reapply"
msgstr "重新应用"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:181
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:186
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:192
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:199
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:206
msgid "Records"
msgstr "条记录"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:315
msgid "Redirect traffic to this network interface"
msgstr "分流到这个网络接口"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/refresh.htm:29
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/refresh.htm:35
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/subscribe.htm:11
msgid "Refresh Data"
msgstr "更新数据库"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/refresh.htm:24
msgid "Refresh Error!"
msgstr "更新失败！"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/refresh.htm:18
msgid "Refresh OK!"
msgstr "更新成功！"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/refresh.htm:6
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/subscribe.htm:5
msgid "Refresh..."
msgstr "正在更新，请稍候..."

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1397
msgid "Reno"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1109
msgid "Reserved bytes(optional)"
msgstr "保留字节（可选）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/reset.htm:17
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/reset.htm:18
msgid "Reset complete"
msgstr "重置完成"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:259
msgid "Reset to defaults"
msgstr "恢复出厂设置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:121
msgid "Resolve Dns Mode"
msgstr "DNS 解析方式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:163
msgid "Restart Service"
msgstr "重启服务"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:162
msgid "Restart ShadowSocksR Plus+"
msgstr "重启 ShadowSocksR Plus+"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/backup_restore.htm:9
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/backup_restore.htm:24
msgid "Restore Backup File"
msgstr "恢复备份文件"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/backup_restore.htm:16
msgid "Restore to default configuration"
msgstr "恢复默认配置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:110
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:118
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:127
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:136
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:144
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:156
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:105
msgid "Running Mode"
msgstr "运行模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:245
msgid "SS URL base64 sstr format not recognized."
msgstr "无法识别 SS URL 的 Base64 格式。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/controller/shadowsocksr.lua:13
msgid "SSR Client"
msgstr "客户端"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/controller/shadowsocksr.lua:17
msgid "SSR Server"
msgstr "服务端"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:277
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:71
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:79
msgid "Same as Global Server"
msgstr "与全局服务器相同"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:139
msgid "Save Words splited by /"
msgstr ""
"命中关键字的节点将被保留。多个关键字用 / 分隔。此项为空则不启用保留匹配"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:157
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:180
msgid "Select DNS parse Mode"
msgstr "选择 DNS 解析方式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:319
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:109
msgid "Selection ShadowSocks Node Use Version."
msgstr "选择 ShadowSocks 节点使用版本。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1407
msgid "Self-signed Certificate"
msgstr "自签证书"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:276
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:369
msgid "Server Address"
msgstr "服务器地址"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:170
msgid "Server Count"
msgstr "服务器节点数量"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:272
msgid "Server Node Type"
msgstr "服务器节点类型"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:382
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:96
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server.lua:112
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:226
msgid "Server Port"
msgstr "端口"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server.lua:88
msgid "Server Setting"
msgstr "服务端配置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:86
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server.lua:107
msgid "Server Type"
msgstr "服务端类型"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:55
msgid "Server failsafe auto swith and custom update settings"
msgstr "服务器节点故障自动切换/广告屏蔽/中国大陆 IP 段数据库更新设置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/controller/shadowsocksr.lua:14
msgid "Servers Nodes"
msgstr "服务器节点"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:67
msgid "Servers subscription and manage"
msgstr "服务器节点订阅与管理"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1149
msgid "Session Ticket"
msgstr "会话凭据"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:166
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:189
msgid "Set Single DNS"
msgstr "设置单个 DNS"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:295
msgid "Shadow-TLS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:643
msgid "Shadow-TLS ChainPoxy type"
msgstr "代理链类型"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:280
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:361
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:89
msgid "ShadowSocks"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:318
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:108
msgid "ShadowSocks Node Use Version"
msgstr "ShadowSocks 节点使用版本"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:326
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:51
msgid "ShadowSocks-libev Version"
msgstr "ShadowSocks-libev 版本"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:323
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:646
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:48
msgid "ShadowSocks-rust Version"
msgstr "ShadowSocks-rust 版本"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/controller/shadowsocksr.lua:10
msgid "ShadowSocksR Plus+"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:38
msgid "ShadowSocksR Plus+ Settings"
msgstr "ShadowSocksR Plus+ 设置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:654
msgid "Shadowsocks password"
msgstr "shadowsocks密码"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:277
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:92
msgid "ShadowsocksR"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1164
msgid "Short ID"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:231
msgid "Socket Connected"
msgstr "连接测试"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:365
msgid "Socks"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:804
msgid "Socks Version"
msgstr "Socks 版本"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:310
msgid "Socks protocol auth methods, default:noauth."
msgstr "Socks 协议的认证方式，默认值：noauth。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:298
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:87
msgid "Socks5"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:310
msgid "Socks5 Auth Mode"
msgstr "Socks5 认证方式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:329
msgid "Socks5 Password"
msgstr "Socks5 密码"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:324
msgid "Socks5 User"
msgstr "Socks5 用户名"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:151
msgid "Specifically for edit dnsproxy DNS parse files."
msgstr "专门用于编辑 DNSPROXY 的 DNS 解析文件。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/controller/shadowsocksr.lua:18
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:155
msgid "Subscribe Default Auto-Switch"
msgstr "订阅新节点自动切换设置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:133
msgid "Subscribe Filter Words"
msgstr "订阅节点关键字过滤"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:137
msgid "Subscribe Save Words"
msgstr "订阅节点关键字保留检查"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:130
msgid "Subscribe URL"
msgstr "SS/SSR/V2/TROJAN/HY2/TUIC 订阅 URL"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:157
msgid "Subscribe new add server default Auto-Switch on"
msgstr "订阅加入的新节点默认开启自动切换"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:152
msgid "Subscribe nodes allows insecure connection as TLS client (insecure)"
msgstr "订阅节点强制开启 不验证TLS客户端证书 (insecure)"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:257
msgid "Support AdGuardHome and DNSMASQ format list"
msgstr "同时支持 AdGuard Home 和 DNSMASQ 格式的过滤列表"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:66
msgid "Switch check cycly(second)"
msgstr "自动切换检查周期（秒）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:626
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1374
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1457
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:149
msgid "TCP Fast Open"
msgstr "TCP 快速打开"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:358
msgid ""
"TCP fragments, which can deceive the censorship system in some cases, such "
"as bypassing SNI blacklists."
msgstr "TCP 分片，在某些情况下可以欺骗审查系统，比如绕过 SNI 黑名单。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:227
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:251
msgid "TCP upstream"
msgstr "TCP 上游"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1136
msgid "TLS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:621
msgid "TLS 1.3 Strict mode"
msgstr "TLS 1.3 限定模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1271
msgid "TLS ALPN"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1263
msgid "TLS Host"
msgstr "TLS 主机名"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1057
msgid "TTI"
msgstr "传输时间间隔"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:292
msgid "TUIC"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1284
msgid "TUIC ALPN"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:686
msgid "TUIC Server IP Address"
msgstr "TUIC 服务器 IP 地址"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:693
msgid "TUIC User Password"
msgstr "TUIC 用户密钥"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:679
msgid "TUIC User UUID"
msgstr "TUIC 用户 uuid"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:744
msgid "TUIC receive window"
msgstr "接收窗口（无需确认即可接收的最大字节数：默认8Mb）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:738
msgid "TUIC send window"
msgstr "发送窗口（无需确认即可发送的最大字节数：默认8Mb*2）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:174
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:197
msgid "TWNIC-101 DNSCrypt SDNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1250
msgid ""
"The client has not configured mldsa65Verify, but it will not perform the "
"\"additional verification\" step and can still connect normally, see:"
msgstr ""
"客户端若未配置 mldsa65Verify，但它不会执行 \"附加验证\" 步骤，仍可以正常连"
"接，具体请参见："

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/reset.htm:10
msgid "The content entered is incorrect!"
msgstr "输入的内容不正确！"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:604
msgid "The keep-alive period.(Unit:second)"
msgstr "心跳包发送间隔（单位：秒）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:160
msgid "Through proxy update"
msgstr "通过代理更新"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:162
msgid "Through proxy update list, Not Recommended"
msgstr "通过路由器自身代理更新订阅"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:720
msgid "Timeout for establishing a connection to server(second)"
msgstr "连接超时时间（单位：秒）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:161
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:184
msgid "Tips: Dnsproxy DNS Parse List Path:"
msgstr "提示：Dnsproxy 的 DNS 解析列表路径："

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:387
msgid "To send noise packets, select \"Noise\" in Xray Settings."
msgstr "在 Xray 设置中勾选 “噪声” 以发送噪声包。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/refresh.htm:18
msgid "Total Records:"
msgstr "新的总记录数："

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:813
msgid "Transport"
msgstr "传输协议"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:530
msgid "Transport Protocol"
msgstr "传输协议"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:283
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:360
msgid "Trojan"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:408
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:216
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:532
msgid "UDP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:382
msgid ""
"UDP noise, Under some circumstances it can bypass some UDP based protocol "
"restrictions."
msgstr "UDP 噪声，在某些情况下可以绕过一些针对 UDP 协议的限制。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:443
msgid "UDP over TCP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:699
msgid "UDP relay mode"
msgstr "UDP 中继模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:228
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:252
msgid "UDP upstream"
msgstr "UDP 上游"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:226
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:250
msgid "UDP/TCP upstream"
msgstr "UDP/TCP 上游"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/backup_restore.htm:30
msgid "UL Restore"
msgstr "上传恢复"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:80
msgid "Unable to copy SSR to clipboard."
msgstr "无法复制 SSR 网址到剪贴板。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:25
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/status.lua:35
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:164
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/subscribe.htm:16
msgid "Update All Subscribe Servers"
msgstr "更新所有订阅服务器节点"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:98
msgid "Update Interval (min)"
msgstr "更新间隔 (分钟)"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:141
msgid "Update Subscribe List"
msgstr "更新订阅 URL 列表"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:77
msgid "Update Time (Every Week)"
msgstr "更新时间（每周）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:143
msgid "Update subscribe url list first"
msgstr "修改订阅 URL 和节点关键字后，请先点击更新"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:90
msgid "Update time (every day)"
msgstr "更新时间（每天）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1063
msgid "Uplink Capacity(Default:Mbps)"
msgstr "上行链路容量（默认：Mbps）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1417
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/certupload.htm:3
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:119
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:138
msgid "Use ChinaDNS-NG query and cache"
msgstr "使用 ChinaDNS-NG 查询并缓存"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:167
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:190
msgid "Use DNS List File"
msgstr "使用 DNS 列表文件"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:258
msgid "Use DNS from WAN"
msgstr "使用 WAN 下发的 DNS"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:259
msgid "Use DNS from WAN and 114DNS"
msgstr "使用 WAN 下发的 DNS 和 114DNS"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:107
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:126
msgid "Use DNS2SOCKS query and cache"
msgstr "使用 DNS2SOCKS 查询并缓存"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:110
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:129
msgid "Use DNS2SOCKS-RUST query and cache"
msgstr "使用 DNS2SOCKS-RUST 查询并缓存"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:123
msgid "Use DNS2TCP query"
msgstr "使用 DNS2TCP 查询"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:116
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:135
msgid "Use DNSPROXY query and cache"
msgstr "使用 DNSPROXY 查询并缓存"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:140
msgid "Use Local DNS Service listen port 5335"
msgstr "使用本机端口为 5335 的 DNS 服务"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:132
msgid "Use MOSDNS query (Not Support Oversea Mode)"
msgstr "使用 MOSDNS 查询 (不支持海外用户回国模式)"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:113
msgid "Use MosDNS query"
msgstr "使用 MosDNS 查询"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:92
msgid "User cancelled."
msgstr "用户已取消。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/servers.lua:188
msgid "User-Agent"
msgstr "用户代理(User-Agent)"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:200
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/view/shadowsocksr/ssrurl.htm:851
msgid "Userinfo format error."
msgstr "用户信息格式错误。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:402
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:110
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server.lua:117
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:509
msgid "Users Authentication"
msgstr "用户验证"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:304
msgid "Using incorrect encryption mothod may causes service fail to start"
msgstr "输入不正确的参数组合可能会导致服务无法启动"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:274
msgid "V2Ray/XRay"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:357
msgid "V2Ray/XRay protocol"
msgstr "V2Ray/XRay 协议"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:358
msgid "VLESS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:789
msgid "VLESS Encryption"
msgstr "VLESS 加密"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:359
msgid "VMess"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1033
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1043
msgid "VideoCall (SRTP)"
msgstr "视频通话（SRTP）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1099
msgid ""
"Virtual NIC TUN of Linux kernel can be used only when system supports and "
"have root permission. If used, IPv6 routing table 1023 is occupied."
msgstr ""
"需要系统支持且有 root 权限才能使用 Linux 内核的虚拟网卡 TUN，使用后会占用 "
"IPv6 的 1023 号路由表。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:649
msgid "Vmess Protocol"
msgstr "VMESS 协议"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:664
msgid "Vmess UUID"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:781
msgid "Vmess/VLESS ID (UUID)"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:30
msgid "WAN Force Proxy IP"
msgstr "强制走代理的 WAN IP"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:25
msgid "WAN IP AC"
msgstr "WAN IP 访问控制"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/control.lua:27
msgid "WAN White List IP"
msgstr "不走代理的 WAN IP"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:850
msgid "WebSocket Host"
msgstr "WebSocket 主机名"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:856
msgid "WebSocket Path"
msgstr "WebSocket 路径"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1035
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1045
msgid "WechatVideo"
msgstr "微信视频通话"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:95
msgid "When disabled shunt mode, will same time stopped shunt service."
msgstr "当停用分流模式时，将同时停止分流服务。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:197
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:221
msgid "When disabled, all AAAA requests are not resolved."
msgstr "当禁用时，不解析所有 AAAA 请求。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:186
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:210
msgid "When two or more DNS servers are deployed, enable this function."
msgstr "当部署两台或两台以上 DNS 服务器时，需要启用该功能。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:160
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:183
msgid ""
"When use DNS list file, please ensure list file exists and is formatted "
"correctly."
msgstr "当使用 DNS 列表文件时，请确保列表文件存在并且格式正确。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:363
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1037
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1047
msgid "WireGuard"
msgstr "WireGuard 数据包"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1129
msgid "Wireguard allows only traffic from specific source IP."
msgstr "Wireguard 仅允许特定源 IP 的流量。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1110
msgid "Wireguard reserved bytes."
msgstr "Wireguard 保留字节。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1083
msgid "Write Buffer Size"
msgstr "写入缓冲区大小"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:911
msgid "XHTTP Extra"
msgstr "XHTTP 附加项"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:899
msgid "XHTTP Host"
msgstr "XHTTP 主机名"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:890
msgid "XHTTP Mode"
msgstr "XHTTP 模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:905
msgid "XHTTP Path"
msgstr "XHTTP 路径"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:355
msgid "Xray Fragment Settings"
msgstr "Xray 分片设置"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:385
msgid "Xray Noise Packets"
msgstr "Xray 噪声数据包"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:251
msgid "adblock_url"
msgstr "广告屏蔽更新 URL"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1021
msgid "aes-128-gcm"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1369
msgid "allow"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1363
msgid "allow: Allows use Mux connection."
msgstr "allow：允许走 Mux 连接。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1303
msgid "allowInsecure"
msgstr "允许不安全连接"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1128
msgid "allowedIPs(optional)"
msgstr "allowedIPs（可选）"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1206
msgid "android"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:254
msgid "anti-AD"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1022
msgid "chacha20-poly1305"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:91
msgid "china-operator-ip"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1202
msgid "chrome"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:179
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:202
msgid "cloudflare-dns.com DNSCrypt SDNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1394
msgid "comment_tcpcongestion_disable"
msgstr "系统默认值"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1333
msgid "concurrency"
msgstr "TCP 最大并发连接数"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1391
msgid "custom_tcpcongestion"
msgstr "连接服务器节点的 TCP 拥塞控制算法"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1212
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1341
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1354
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:175
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:198
msgid "dns.sb DNSCrypt SDNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1207
msgid "edge"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:191
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:215
msgid "fastest_addr"
msgstr "最快响应"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:238
msgid "felixonmars/dnsmasq-china-list"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1203
msgid "firefox"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1000
msgid "gRPC Idle Timeout"
msgstr "gPRC 空闲超时"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:973
msgid "gRPC Mode"
msgstr "gRPC 模式"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:967
msgid "gRPC Service Name"
msgstr "gRPC 服务名称"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:81
msgid "gfwlist Update url"
msgstr "GFW 列表更新 URL"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:85
msgid "gfwlist/gfwlist"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1205
msgid "ios"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:189
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:213
msgid "load_balance"
msgstr "负载均衡"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:702
msgid "lossless UDP relay using QUIC streams"
msgstr "使用 QUIC 流的无损 UDP 中继"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:701
msgid "native UDP characteristics"
msgstr "原生 UDP 特性"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:98
msgid "nfip_url"
msgstr "Netflix IP 段更新 URL"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:434
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1177
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1190
msgid "none"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:464
msgid "obfs-local"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:190
#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:214
msgid "parallel"
msgstr "并行查询"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1209
msgid "qq"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1210
msgid "random"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1211
msgid "randomized"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1368
msgid "reject"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1204
msgid "safari"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:636
msgid "shadow-TLS SNI"
msgstr "服务器名称指示"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:473
msgid "shadow-tls"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:614
msgid "shadowTLS protocol Version"
msgstr "ShadowTLS 协议版本"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1370
msgid "skip"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1364
msgid ""
"skip: Not use Mux module to carry UDP 443 traffic, Use original UDP "
"transmission method of proxy protocol."
msgstr ""
"skip：不使用 Mux 模块承载 UDP 443 流量，将使用代理协议原本的 UDP 传输方式。"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1168
msgid "spiderX"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/advanced.lua:82
msgid "v2fly/domain-list-community"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:467
msgid "v2ray-plugin"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client.lua:283
msgid "valid address:port"
msgstr "有效的地址:端口"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/server-config.lua:101
msgid "warning! Please do not reuse the port!"
msgstr "警告！请不要重复使用端口！"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:470
msgid "xray-plugin"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1192
msgid "xtls-rprx-vision"
msgstr ""

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1346
msgid "xudpConcurrency"
msgstr "UDP 最大并发连接数"

#: applications/luci-app-ssr-plus/luasrc/model/cbi/shadowsocksr/client-config.lua:1359
msgid "xudpProxyUDP443"
msgstr "对被代理的 UDP/443 流量处理方式"

#~ msgid "Splithttp Host"
#~ msgstr "SplitHTTP 主机名"

#~ msgid "Splithttp Path"
#~ msgstr "SplitHTTP 路径"

#~ msgid "Custom DNS Server for mosdns"
#~ msgstr "MosDNS 自定义 DNS 服务器"

#~ msgid "ShadowSocksR Client"
#~ msgstr "ShadowSocksR 客户端"

#~ msgid "ShadowSocksR is running"
#~ msgstr "ShadowSocksR 客户端运行中"

#~ msgid "ShadowSocksR is not running"
#~ msgstr "ShadowSocksR 客户端未运行"

#~ msgid "Global Server"
#~ msgstr "全局服务器"

#~ msgid "ShadowSocksR SOCK5 Proxy is running"
#~ msgstr "ShadowSocksR SOCK5 代理运行中"

#~ msgid "UDP Relay Server"
#~ msgstr "UDP 中继服务器"

#~ msgid "Servers Setting"
#~ msgstr "服务器配置"

#~ msgid "Onetime Authentication"
#~ msgstr "一次验证"

#~ msgid "Authentication type"
#~ msgstr "验证类型"

#~ msgid ""
#~ "NOTE: If the server uses the userpass authentication, the format must be "
#~ "username:password."
#~ msgstr "注意： 如果服务器使用 userpass 验证，格式必须是 username:password。"

#~ msgid "QUIC connection receive window"
#~ msgstr "QUIC 连接接收窗口"

#~ msgid "QUIC stream receive window"
#~ msgstr "QUIC 流接收窗口"

#~ msgid "Lazy Start"
#~ msgstr "延迟启动"

#~ msgid "Enable Tunnel(DNS)"
#~ msgstr "启用隧道（DNS）转发"

#~ msgid "Tunnel Port"
#~ msgstr "隧道（DNS）本地端口"

#~ msgid "Forwarding Tunnel"
#~ msgstr "隧道（DNS）转发地址"

#~ msgid "Interfaces - WAN"
#~ msgstr "接口 - WAN"

#~ msgid "Bypassed IP List"
#~ msgstr "被忽略 IP 列表"

#~ msgid "NULL - As Global Proxy"
#~ msgstr "留空 - 作为全局代理"

#~ msgid "Bypassed IP"
#~ msgstr "额外被忽略 IP"

#~ msgid "Forwarded IP"
#~ msgstr "强制走代理 IP"

#~ msgid "Interfaces - LAN"
#~ msgstr "接口 - LAN"

#~ msgid "ShadowSocksR Server"
#~ msgstr "ShadowSocksR 服务端"

#~ msgid "ShadowSocksR Server is running"
#~ msgstr "ShadowSocksR 服务端运行中"

#~ msgid "ShadowSocksR Server is not running"
#~ msgstr "ShadowSocksR 服务端未运行"

#~ msgid "Enable Process Monitor"
#~ msgstr "启用进程监控"

#~ msgid "Running Status"
#~ msgstr "运行状态"

#~ msgid "Global SSR Server"
#~ msgstr "SSR 服务端"

#~ msgid "DNS Tunnel"
#~ msgstr "DNS 隧道"

#~ msgid "IPK Version"
#~ msgstr "IPK 版本号"

#~ msgid "IPK Installation Time"
#~ msgstr "IPK 安装时间"

#~ msgid "Project"
#~ msgstr "项目地址"

#~ msgid "Enable GFW mode"
#~ msgstr "启用 GFW 模式"

#~ msgid "Router Proxy"
#~ msgstr "路由器访问控制"

#~ msgid "Bypassed Proxy"
#~ msgstr "不走代理"

#~ msgid "Forwarded Proxy"
#~ msgstr "强制走代理"

#~ msgid "UDP Relay"
#~ msgstr "UDP 中继"

#~ msgid "Check"
#~ msgstr "检查"

#~ msgid "Proxy Check"
#~ msgstr "代理检查"

#~ msgid "Enable Process Deamon"
#~ msgstr "启用进程自动守护"

#~ msgid "DNS Server IP and Port"
#~ msgstr "DNS 服务器地址和端口"

#~ msgid "Use SSR DNS Tunnel"
#~ msgstr "使用 SSR DNS 隧道"

#~ msgid "Use Other DNS Tunnel(Need to install)"
#~ msgstr "使用其他 DNS 转发（需要自己安装）"

#~ msgid "Export SSR"
#~ msgstr "导出 SSR 配置信息"

#~ msgid "Servers Manage"
#~ msgstr "服务器管理"

#~ msgid "GFW List"
#~ msgstr "GFW 列表"

#~ msgid "Use MOSDNS query"
#~ msgstr "使用 MOSDNS 查询"

#~ msgid "DNS Server IP:Port"
#~ msgstr "DNS 服务器 IP:Port"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Router Self AC"
#~ msgstr "路由器自身代理设置"

#~ msgid "Router Self Proxy"
#~ msgstr "路由器自身代理方式"

#~ msgid "Normal Proxy"
#~ msgstr "跟随全局设置"

#~ msgid "GFW Custom List"
#~ msgstr "GFW 用户自定义列表"

#~ msgid "Please refer to the following writing"
#~ msgstr "每行一个域名，无需写前面的 http(s)://，提交后即时生效"

#~ msgid "Plugin"
#~ msgstr "插件"

#~ msgid "upload"
#~ msgstr "上传"

#~ msgid "SOCKS5 Proxy Server Settings"
#~ msgstr "SOCKS5 代理服务端设置"

#~ msgid "SOCKS5 Proxy Server"
#~ msgstr "SOCKS5 代理服务端"

#~ msgid "Enable SOCKS5 Proxy Server"
#~ msgstr "启用 SOCKS5 代理服务"

#~ msgid "Enable WAN Access"
#~ msgstr "允许从 WAN 访问"

#~ msgid "Netflix IP List"
#~ msgstr "Netflix 分流IP列表"

#~ msgid "Reset Error"
#~ msgstr "重置错误"
